<h2> FindDBChanges </h2>

Dieses Tool listet die Aenderungen von zwei unterschiedlichen Datenbanken auf.<br>
Und erstellt ein Update-Script.<br>
Es arbeitet zur Zeit nur mit sqlite-Datenbanken.<br><be>

<a href='index.php'>Starte FindDBChanges</a>